真心求救 林俊傑八月八日公開搶票

如果大家有搶多一張票

可以讓一張比我嗎？

搶左三日都失敗，我真係好無用

會唔會有人無啦啦搶多咗張飛呀
會搶多嘅人九成九攞去炒㗎啦

btw 香港唔係叫「搶飛」㗎咩
搶票
你邊度鄉下㗎

可以 炒價賣囉 同你有親呀on9?

票你老母

黃牛死全家啊 。門票 又見你地話門飛

我冇叫過原價讓。唔好衝出黎